週薪來計 最唔撚值既球員係？

月巴30萬？

定係20萬既奧燒？

連

加特？

條友幾多週薪？

100k

抵屌到爛🤙🏻

咁都要100k
曼聯真係好有錢

Iwobi

依個好平姐下話

就係咁平都唔撚值嘛

oscar

真
泰維斯都係差唔多

等義和b入來解答

連加特200k都唔過份

算係咁嫁啦 佢主打係同山狗後備席傾下計做心理輔導

係上一場山狗無出場佢先焗著上埋場邊踢邊傾

直頭應該高人工過阿古路啦

等緊2&b入黎

睇你球技我真係寧願信你係心理醫生

心理醫生球技都好過佢啦

u做乜成日jer住哂

誓死支持你牙2和寶

agger路